如果香港啲捉鬼大師係呢間醫院捉鬼會點？

保鮮紙捉鬼，朱古力打鬼

三七氣流一轉一開

揾旺角大媽去旺下場 鬼都嚇走

啲見到法科師傅即刻匿埋啦

是但一個中國蝗嬰都嚇到隻鬼自己收皮